我地需要新戰線

由69到而家整整兩個月，對於抗爭運動嘅方向，各方都有唔同諗法同理解。但我相信有一件事係大家都會認同嘅：
抗爭唔可以停，唔可以淡化。14年嘅失敗唔可以重演，我地無下個五年。

大家都好憤怒。我都係。
但呢個時候我地更需要民意，需要輸出我地嘅理念。

支持我地嘅人固然支持。對於唔支持我地嘅，特別係游離派、中間派、事不關己派，我地更加需要爭取佢地支持。爭取民主的過程往往取決於呢班人。無好講民意已經歸邊，文宣、公關野唔可以停。
就算唔理呢班人，單就鼓舞士氣、聲援其他手足，我相信都值得做。

今日稍早有個post好值得參考：
有良心既和理非，係時候做啲野保護勇武既手足

近日比較溫和嘅宣傳的確少左，包括air drop文宣、社區放映會、派傳單等。
所以我想係度suggest一個門檻低，但相信會有效嘅方法：

一人放映會
準備：
民間記者會/警察濫權/對於警方記者會回應...等等嘅影片
個screen大少少嘅平板電腦/lap top
帶gear（隨心）
少少勇氣

做法：
搭緊港鐵/等緊人/無野做嘅時候，打開電腦 iPad，螢幕面向公眾，播片
其實類似嘅行為有部分人已經做緊，例如有人抬電視去遊行，港鐵不合作運動嘅時候有人係車廂內播元朗黑夜，我只係提倡將佢發大黎做。

風險：
以於地鐵上播放為例，以上行動可能觸犯《香港鐵路附例》：
26A. 開著收音機、卡式機等
除非得到港鐵公司書面特准，否則任何人不得在鐵路處所的任何部分開著或使用或企圖開著或使用任何會產生噪音的收音機、卡式機、雷射碟機、錄音機、便攜式無線電視機或任何其他相似的器件。
43. 罪行及罰則
任何人違反附表2第1欄所列條次的附例，即屬犯罪，可被判以列於該附表第3欄與該條附例相對的處罰。
26A. 罰款$2,000

罰款$2,000 vs 暴動十年牢獄算得啲咩？
（就算真係擔心，最多唔開聲，拎住野姐）
如有其他風險請講，唔想誤導

目的：
隨時隨地做到街頭放映會效果，傳播資訊；接觸游離派、中間派、事不關己派；聲援手足，延續抗爭。

抗爭生活化，生活抗爭化。全民參與。

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

Push 機場見

搭地鐵記得戴豬咀

721

Push